80%南韓人表示：不再支持C.朗拿度

據韓媒《MBC Sports》調查，八成南韓人表示，不會再支持C.朗拿度（C.Ronaldo）。

C.朗拿度在訪韓友誼賽中未登場，引起南韓國民不滿。7月30日，南韓19歲以上的501名民眾接受了調查，79.4%的人選擇了「以後不再為C.朗拿度加油」，「今後還會繼續為C.朗拿度助威」的僅佔9.3%。

參加調查的球迷中45.9%（約230人）曾是C.朗拿度的球迷，其中85.6%表示不再支持C.朗拿度。

針對該事件責任方在誰，25.3%球迷選擇了南韓職業足球聯盟，22.7%球迷選C.朗拿度，18.3%球迷選祖記，17.3%球迷選主辦方。

少左400個fans

C朗咁黑人憎 好合理

香港訪問某501人，80%支持香港政府

狗咬狗真係唔知幫邊

屌你南韓02黑走意大利
意大利果陣可以衝冠軍

C朗乞人憎係事實

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

牙朗:wfc你地又唔係山區兒童

區區小國

人地既價值=50%既人口+埋

on9😂

韓國都小國？
人口多過法國西班牙

C朗表示noted with thanks

西班牙係小國

泡菜支那不意外